輪shift狗唔應該拍拖

少咗時間陪另一半
搞到佢對段關係好悲觀
都係唔好出黎害人

點牙

係咪真係一定要時常見對方一齊出街拍拖食飯睇戲先維持到段關係

同意

如果2個都翻shift就

怕什麼，大家一齊唔做野咪得

你養哂我地兩個ok?

加入我地團隊一齊爆數

精神既

london gold is falling down

falling down, falling down